（好耐無開）火箭基石吹奏區

大戰一線鷹

呢排brewer應該準過ariza

又做返上年鐵王

LET GO HAWKS

數下近6場居然係43中10

brewer 14中7

巴提亞

轟炸籃框

今場戰術係用遠程炮打到個框變型
一線鷹下半場適應唔到個框就輕鬆win

anderson招爆旋陀螺未見過佢入

做乜春d三分 無球中

籃板輸1倍+狂炒居然仲可以55波

手痛未 n球先入

gordon air ball

lead到三分 奇跡

傷完腳趾之後差左好多

以為anderson ariza gordon玩完3p

gordon一月份3分.299 40/143

樓主on9

乜撚

突然想知單月一條友炒100+ 3分係唔係記錄

基石呢排要開得分mode

howard pick自己友

high大左

都話要得分mode 無大三元mode

ariza難得傳到位
capela咁唔比面

鐵王上身

無入過

勁穩定下下短一個波位

ariza + gordon 想點

gordon 1分

2分

ariza終於入
好驚佢突然有自信鳩射

1/7屌…

第4節開頭後備唔好倒水就得

好難唔倒

brewer甩手引開注意
再秒傳空位anderson

投降了

王者brewer

人地一起勢，ariza又黎d自信顏射

頭先差唔多廿分,無啦啦淨返5分

hardaway禁藥mode